返工俾經理針對。。。。。。。。。

佢鬧我入筷子入得慢 明明入得勁快=.=

飲食狗

庇護工場？

入咁撚快咪要佢哂時間精神諗仲有咩可以比你做囉
咁都唔撚識

我都想咁講 !(但當時諗唔到！）

扮咩 明明返office

= =
吾好dO口羅

申請轉入牙籤ok?

針對返佢囉

支燃量棒呢？

落地盤都要入筷子架咩
你經理知道你連登ac咪針對你囉⋯⋯
肥絲大隻早就post咗你上網啦⋯⋯